### 美国金刚公司出品一一

![image](l-w-s-athird.png)

## 翻墙神器金刚梯
- [ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)精心打造
- 带您穿越[ 长城 ](/LadderFree/kkDictionary/TheWallInTheInternet.md)、给您全息资讯
- 覆盖[ 主流智能设备 ](/LadderFree/A.md)、全方位VPN护航
- 视频流畅、画质清晰
- 基于美国法律的[ 用户信息和用户隐私保护 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)
- 两代方案，供您选择
  - 第2代 
    - 下载安装app 
    - 易用好用
    - 当前仅支持安卓和Windows
    - 免费公测中
  - 第1代 
    - 配置即可 无需app 
    - 适用于所有主流智能设备
    - 免费、收费均有，老少咸宜，丰俭由您

#### 一. 金刚第2代产品 App梯
1、适用于 安卓手机/安卓平板/安卓机顶盒

  - 特色
    - 一键翻墙
    - 安全高速 
    - 多条线路 
    - 免费公测 
    - HTTPS/SSL VPN

  - 获取
    - 金刚安卓App最新版 更友好更稳定 - 点击下载安装 [下载1](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk) / [下载2](https://bitbucket.org/kk64/public/downloads/app-prod-release.apk) （⚠️<font color="red">微信用户</font>：点右上角“...”，再选“在浏览器中打开”，然后选默认浏览器或指定另一个浏览器，点击以上链接即可下载。下载时请选“直接下载”，不要使用腾讯应用宝下载。当点击以上链接无法下载时，请长按链接、复制链接网址，将其粘贴到您信任的安全浏览器比如Chrome地址栏中再点“前往”下载。）


2、适用于 苹果手机/平板

  - 研发中，请耐心等待...等待期间，请试用下面金刚1.0配置版


3、适用于 Windows

  - 特色
    - 视频画面与PC等大，节省视力
    - 当下免费，节省金钱

  - 获取
    - 在PC+Windows环境中，点击链接，下载、安装[ SSL客户端 ](/win.md)，查看[《配置说明》](/win.md)

#### 二. 金刚号梯 无需app 配置参数即可 适用面广
- [点击获取 ](/LadderFree/A.md)

#### 三、帮助
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

#### 四、联系客服
- 让客服来帮您：[电邮客服](mailto:cs@a2zitpro.com)
